拜登領先，升到痴線

唔要侵侵喇。我愛登登

邊個選到個市都係咁

不愧是China Joe

中概股，手機會一定唔會囉

買咗google

仲唔all in 中興/手機股？ 華為準備復活打殘apple

1號仔最痴線

對打唔會啦 winwin

我愛登登
戀童又點姐
最緊要升

隻隻都鳩升,好爽

擺左2年，有d接近返家鄉

今晚應該就會宣佈拜登正式當選繼續升

爆升喜迎虛偽嘅和平

All in 港股/美股中概股

登登gogogo